南亞狗無錢都識去打劫，香港賤民住劏房都仲返工

仲要唔洗錢

好彩攞綜援

無話奇唔奇既，戇鳩姐

香港賤民窮盡一生服務老闆,卻只能住劏房籠屋

核心價值呀 泛民呀 左膠呀

甘心做制度下既奴隸

港共好猖狂賣香港，但香港人只會上連登屌